###### Spanish Translation


El siguiente codigo construye una app con MongoDB y Angular. Simplemente a modo de ejemplo y como un tutorial.

Node, tecnologia de base en esta app, proveera la API RESTful. Angula proveera el frontendd y el acceso a la API y sus recursos.

MongoDB sera nuestra base de datos. 

## Requerimientos
- [Node and npm](http://nodejs.org)
- MongoDB: Asegurate de tener tu instancia de MonboDB configurada correctamente en `config/databases.js`

## Instalacion


1. Clonar el repositorio: `git clone git@github.com:scotch-io/node-todo`
2. Instalar la app: `npm install`
3. Configurar su base de datos en `config/database.js`
3. Inicie el servidor: `node server.js`
4. Con su navegador, dirijase a `http://localhost:8080`

## Series de tutoriales que pueden ser interesantes o estar relacionados

Este tutorial es parte de una serie de tutoriales en  [scotch.io](http://scotch.io)

Cada branch representa un tutorial determinado.
- tut1-starter: [Crear una Single Page Ap con Node y Angular](http://scotch.io/tutorials/javascript/creating-a-single-page-todo-app-with-node-and-angular)
- tut2-organization: [Organizacoin de la APP y su esructure](https://scotch.io/tutorials/node-and-angular-to-do-app-application-organization-and-structure)
- tut3-services: [Controllers and Services](https://scotch.io/tutorials/node-and-angular-to-do-app-controllers-and-services)

A divertirse :)

![Todo-aholic](http://i.imgur.com/ikyqgrn.png)


